普京考慮親自接種俄產武漢肺炎疫苗

克里姆林宮發言人佩斯科夫今天（29日）表示，俄羅斯總統普丁（Vladimir Putin）正在考慮接種武漢肺炎疫苗。

據俄羅斯衛星通訊社報導，佩斯科夫（Dmitry Peskov）向記者表示：「普丁作為國家元首，自然要採取特別的預防措施。普丁已經表示他在考慮接種武漢肺炎疫苗，我們正等他做出決定。」

南韓《中央日報》今天稍早也報導，普丁昨天（28日）曾與南韓總統文在寅通電話。文在寅在電話中邀請普丁在疫情得到控制後訪問南韓，普丁對此回應說：「我會在親自接種俄產疫苗後訪韓。」

扮打實打鹽水
阿水知咩